[驚爆] 台灣國民黨狂推中國疫苗，佢地想台灣人可以打中國疫苗

！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！！國民黨應當滅亡！

KMT 唔意外

咁撚愛国, 叫班国民黨個個打強国野, 打到變弱智